發夢見到女同事幫自己男朋友戴緊帽，想插盲自己

D女人真係古惑

唔差在你俾多頂

帽事嘅

A緊 我都想有得派

睇到好眼怨 想死